其實啲人上莊為左乜？

日日嗌莊比人當on9 又冇得翻屋企

屌閪囉為乜

留名跟進

搏盡無悔既野你識條鐵

真係有得屌?

食女囉

為左十年八年後仲有班人仲有回憶

人地正正經經搞下camp搞下活動比你班大帝玩又要比你地屌

女

冇錯
有d 人一邊叫人唔好上莊一邊join 支莊既function
佢唔係天真到冇莊既話
d function 都會自己爆出黎掛
首先大家要認同Ocamp 既重要性
冇Ocamp 黎團結同學 對所有人都有壞影響
唔好以為搞function d莊員有咩得益
貼錢貼時間幫手
莊果班其實同義工冇分別
但都要比人鬧比人踩

宿分

你的樣子如何……

首先大家要認同Ocamp 既重要性
冇Ocamp 黎團結同學 對所有人都有壞影響
呢段真心笑左 Ocamp除左比班新人入黎鳩鳩下, 比組爸媽做下獸父母
有咩咁重要同有咩壞影響
利申：畢左業幾年, 上過莊, 都玩過10次以上ocamp, 真係唔覺得ocamp有幾重要, 重要到無左無對所有人都有壞影響
btw, 而家仲駛乜莊黎搞活動丫, 係岩傾岩玩埋到堆既, 自然會有人做搞手架啦, 出黎踩下車, 去下海灘, 或者BBQ, 成班都岩玩有仔有女無毒撚, 幾撚爽

如果要上莊先溝女, 條友都幾撚廢
搞咁撚大壇野, 又勞心勞力只係為左有閪屌, 真係人唔笑狗都吠

為咗
完全大學五件事

成

Show Blocked User - 肥絲大隻

無人搞活動，大家又點知彼此啱傾啱玩

agree
最好笑係有d人話要傳承信念，但其實冇撚腦

吾城嗌莊班人真係好煩

其實我賴得打字 我再講多少少
唔同莊有唔同會員
好似學科學系莊就可以團返果個學系唔同yr 既同學
興趣soc 就團返有一樣興趣既同學
如果冇莊團 何來會有一班有一樣興趣既同學走埋一齊認識大家
唔同yr 既同學點認識？點自動埋堆？可以講多d
係咪等耶穌報夢？定等有心人上secret 整tg group
好唔efficient wo ching

你上過莊就搞過camp 啦 你覺得BBQ 班搞手會整到個ocamp 出黎？
有一定量既中學生係嚮往ocamp, ulife 定一部份, 先比力去讀書升u

講真你話你又上過莊又玩過n 個ocamp 都唔冇呢種諗法 最多係話你唔化 或者玩埋d 低質莊既ocamp

同埋ocamp 玩 唔係最重點 而係其後同其他人既關係如何先係重點
好似你玩音樂soc 會識到知音音樂人 further 你既音樂旅程
細o 就識返上屆同屆下屆既人
會一齊讀書 有source 有機會職場再見

然後你好多謝上一年既人辛苦搞一大壇野
令你有得著
於是你都獻身服務大家
為下一屆濛盛盛既新生點路
做一d function 黎集結佢地
之後呢樣野不斷loop 承傳落去
就叫做一支莊啦

玩得多ocamp 唔代表你認識ocamp
只係代表你應該認識ocamp 但可惜你唔係

去camp 只係aim 出pool，去玩 或者唔知為咩 9下9下
呢啲人真係好low

之後我點解話對所有人都有唔好既影響
其實我想指既係學生同校方
學生就上啦
校方就其實好著緊要比到orientation 比新生 可能關係到學校既吸引力同學生之間既交流
所以校方先會official 地比支莊為某某u 呢啲名號
知唔知其實個名好值錢 呃得下人
之然校方又會資助
可見校方係認可同時肯定莊既重要性
唔到你否定

同埋莊呢個名有比責任莊員做搞手
起碼叫安全d 有穩定既搞手
相比起用你既方法既搞手更為好？

btw,點解依家就唔洗莊搞活動？咁以前先要？
如果以前先要，咁以前唔可以啱傾就埋堆?
如果以前都唔洗要，你果句就多左個依家兩個字 唔好講到ocamp 係outdated 咁

簡單d 黎講 只係你無知得出既結論 而唔係事實既全面
下次做咩都可以諗多少少 唔急於否定所有野
每樣野都要我地自己搵意義同目的比佢
人生在世有咩為
希望有一日你會發現ocamp 既回憶有青春既味道
雖然搞ocamp 果下只覺辛苦同無謂
但過左一排 三五七年 你可能聞到夏天既氣味 就記起有班on9....

其實睇你命運
唔去ocamp照樣識到一班玩得讀得嘅朋友
簡單啲講句物以類聚